黨鐵配合政府製造恐慌

商場又閂曬門，超巿啲日用品又冇曬

今日發完夢 有冇興趣聽日去涼下冷氣 睇下嘢咁

啱，全部都係恐慌，根本冇必要閂。

又話杯葛？
又話抗爭？
繼續俾錢佢賺去出賣港人？
和理非唔好再俾正價搭黨鐵！
無得揀嘅情況例外